4月7號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 4 月 7 日 星期二】

🕤09:30
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
👥曾,郭(16-18)🛑已還押6天 #提堂（#20200401大埔縱火、襲警涉向警署投擲汽油彈）

🕤09:30
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 5 樓 3 庭
👩🏻‍⚖️吳重儀裁判官
👤陳(20)🛑已還押逾140天 #提堂（#1111大埔 管有攻擊性武器:疑載有天拿水的汽油彈）

🕥10:30
🏛高 等 法 院 5 樓 7 庭（遙距聆訊）
👨🏻‍⚖️楊家雄法官
👤呂先生(申請人) #司法覆核 要求聲明監警會決定主動調查屬非法行為，及撤銷監警會的決定

🕝14:30
🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
👥石,劉,陳(28-34)🛑石已還押逾175天 #提堂（#0914觀塘 非法集結、襲擊造成傷害等:涉私了女子A(此女子涉藏多張假醫生紙)）
👤吳手足 #新案件 （唔肯定是否一庭）

🕝14:30
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤梁(20) #判刑🛑已還押逾10天（#0907旺角 管有攻擊性武器:自製燃燒彈）
👥19名被告(17-29) #提堂 （#1118理大 暴動等；其中2被告曾還押逾4個月）
👤李(21) #提堂（#20200101旺角 拒捕）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕝14:30
👤董(30)🛑已還押逾150天 #提堂（#1106屯門 企圖謀殺:刺何妖）
🕞15:30
👤曾(31)🛑已還押逾160天 #提堂（#1020大埔 管有攻擊性武器:車中搜到汽油彈、汽油、打火機）

＊＊＊＊＊
#不是聲援
11:00 區域法院26庭💩何力桓、羅建華涉襲擊岑子杰 #0829佐敦

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通
落車站: 粉嶺名都

新界
青衣：279X

九龍
觀塘區：277X

港島
中西區：373，673

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B. [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X. [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

推

法庭天日要人

Push

push

香港獨立，唯一出路

Pish

推呀

聲援手足

手足需要大家

香港獨立，唯一出路

支持手足

還柙175天

呢到只係一部分手足

法庭要人聲援手足

Channel 有個poll，可以睇情況決定去邊

手足需要我哋

記得係要去先好投票

投咗唔去爛春袋！！！

唔好亂投擾亂人

要幫返班手足

手足需要我哋呀

記得帶齊嘢聲援手足

樓主好勤力叫人去旁聽
聽日見

抽空聲援手足

手足唔係condom呢句唔係齋噏，要行動

旁聽師出嚟啦

記得join channel

唔好全世界去同一個法庭，要分散

還押100+日真係cls
推

個個手足都需要我哋

手足

好多手足都還押咗好多日

法庭要人

up

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

pudh

Pishhhhhhh

要人呀

手足要我哋呀

唔使返學嘅幫下手

多謝手足幫推

光復香港之後，我唔會忘記每日連登開po叫人聽審嘅你哋架

Btw天日仲有暗角七警上訴到終審法院

無錯

屌佢老母臭閪！！！

出嚟啦，旁聽師

🕙10:00
🏛終 審 法 庭 1 樓
👨🏻‍⚖️馬道立首席法官、李義常任法官、張舉能常任法官
🐶七警 #上訴許可申請 （#2014七警）

推呀！！

再推

出嚟呀

推唔到

人呀

聽日要人

帶齊嘢呀
又凍又落雨

推
入TG睇人數情況

旁聽師

希望會多啲人去

人呢

手足需要大家

Pishhhh

PUSH

大家出現會令手足心入面得到溫暖

想作句聲援標語

最好押韻又易記嘅

推呀推呀推呀

召喚呀

手足需要大家呀

手足needs us

推呀
手足需要大家

手足需要大家！！！

手足needs us!!!!

push this one
多謝手足

手足需要大家！！！！

Pishhh

手足好有心

個個都冤獄百五日以上

所以好需要聲援師支持佢哋

幫推

PishPish

PushPushPushPushPush

推推推

Pishhhhh

推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推